立場：721後，由屌佔旺藍絲變成黃絲

「那一晚簡直恐怖！警察怎可以與黑幫勾結呢？原來只要你和他政見不同，找古惑仔出來整你，警察可以不出聲，還跟他拍哂膊頭？我在香港土生土長，四十年未見過這種事，我不能接受呀！」半年前發生的事，今日再回憶仍有義憤，他說，當天自己憤怒得在家中大力關門發洩。

現在對着一大堆藍絲朋友，L先生說，那些朋友反而像以前的自己，會說：「打死那些年輕人啦！」他反而會跟這批舊朋友割席，「我脫離了這批舊友，幸好舊友之中有少量黃絲，他們還會去救被困理大的年輕人，大家就啱傾。」他透露，有舊友叫他去撐警活動，他不會去。

全文：

121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*網民自發

以我所知其他地區都有意搞係自己區黨鐵搞靜坐/其他活動
請注意各大公海

up

721係民意轉捩點，連美國國會都好注重呢件事

721真係一個神轉位

大大力推，聽日就係半週年啦

冇721運動好難持續到今日
班狗既OT都唔會出到咁多
所以咩撚止暴制亂只係口號
根本佢地就想亂

咸左

回想從前，L先生形容：「以前我會認為，阻人搵食猶如殺人父母。那個時候，就算我理解雨傘運動佔領者的訴求，也做不到支持。直到現在從事的職業沒有那麼受影響，才可以睜開眼看清楚事物，這一次，我沒法不支持這班年輕人。」

係咪姐係代表阻人搵食既抗爭手法唔會得到太多人支持? 相反阻唔到人搵食對準政權既手法先會比較好?

721真係嬲到爆，未見過立場live有成20萬人睇

推 721 唔見人

721 831 101

「那一晚簡直恐怖！警察怎可以與黑幫勾結呢？」
昏迷咗五年？

難聽啲講
無曱甴強助攻712
我地就無今日

唔係，佢而家咪清醒咗囉

721第二日真係民情激憤，連公務員都不滿，個一個禮拜大批aoeo聯署
事實原來係狗打示威者藍絲接受，只是接受唔到721

的撚確 好撚多窮西藍絲仲話支持警察 心諗你啲辛苦錢比班食屎狗呃哂啦柒頭

曱甴強都真係搞左幾多野幫我地維持團火

但佢都話佢清醒係因為佢轉左行 抗爭阻唔到佢搵食先開始聽得入耳
姐係有人會係 搵食>公義

人始終都係自私
係今次咁多手足犧牲你先覺得人性好崇高
但仲有好多人仲係唔肯出嚟 或者畀個底線自己

而家d 黑警真係仲誇過6/70年代， 我老豆講嘅

反正唔會有抗爭手法係阻唔到人搵食

Z

推

點兜都兜唔撚到721架
警畜

例子可能係塞路vs塞狗屋 前者係無差別影響市民 但後者就將政權分開黎對付

他說，當天自己憤怒得在家中大力關門發洩。
好嬲呀，等我轟爛對門先

塞狗屋零作用，個個都知要打擊經濟

721

831

他亦透露，原來生意失敗那陣子，連婚姻也賠上了。第一任太太是內地人，在他生意低潮時，剛好拿到香港身份證，離開了他，幾經轉折，女兒才回到父親身邊。現任太太則是這兩年再結識的小學老師，談吐斯文有禮，女兒也喜歡她。

完。

根本721就係成件事既關鍵
所以到而家都唔敢再提721，因為就係中要害
但721就係香港64，香港人永遠記得

721係行得最錯既一步棋

交易所?

我好嬲呀！！！！

邊一邊贏黑警都係會被清算
咁當然要亂落

唔係話圍都無用？照運作到

改邪歸正

721真係黑白是良知嘅分水嶺

721721721721

S

好似係其實依個年代 會因為塞而運作唔到既野就只有基層既工作

721 唔見人

721真係key date

中聯辦721真係幫倒忙

要見到大家

呢個係政府就係一昧拖想我地麻木
唔好攰，唔好麻木，要堅持呀香港人

721令好多人的
香港傳統觀念崩潰
包括 法治，守法等概念

沈旭輝果班 都講 實在無辦法接受

黑警同中聯辦最錯係搞左721出來
721之後香港徹底返唔到轉頭

警黑勾結+無差別恐怖襲擊喎
呢d咁仆街既野係香港呢個國際城市發生
有D思想既人都無可能接受到

除非你可以好似荷蘭叻咁厚臉皮話毆鬥，否則呢件事冇人係講得通，連er sir都hang機，721之後仲撐警既人真係變撚態

受過傷，先知道要堅強

唔係有721既話
我諗場運動應該去到8月就玩完

人哋咪認咗，當時仲係藍絲

X

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我老豆就係呢d人
冇事個時就話政府係仆街，年年唔派錢，派4000蚊咁少都要搞成年
轉個轉又話689 777做得好
係泛民搞事

唔知點解人越老就會越認同強權
開始會覺得支那先係佢依歸

藍絲唔代表盲,佢哋唔係睇唔到警黑勾結,而係睇到但支持

最撚好笑係佢哋預期嘅效果係：冇警察唔得真係甴腦先諗到依個邏輯

繼續講721

Push

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。
繼續出，繼續黃色經濟圈，係咁。

對家係咁spin 林卓庭

其實都係，所以港共有心俾大家攪黨鐵，而且派黑警幫手攪就知。

林鄭月娥火水救香港

推！

其實係

唯一可以嘅就係盡量降低對普通人影響
但係冇法避免

黨鐵站入面打人事件
元朗國冇警時份
警署落閘
999唔通

我諗炸狗 唔知 67 過後幾年有唔少狗係俾人殺全家 或者係街冇啦啦有意外死左

答你，係
人類都係自私

關門發脾氣 屌你知果邊咩人就班馬去覆桌啦

美國開晒聲會為７２１做野。

警暴問題，美國部份洲都有（當然唔會係香港黑警咁仆街），但聯合黑社會行動打市民，相信民主社會係唔會出現，所以黑警準備等制裁啦

希望大家唔好忘記

今晚有集會紀念

天水圍都有集會呀

民意逆轉

我幾億請美國民警都得啦 洗撚請狗

721個日遊行明明吹大雞都得返40幾萬
點知夜晚一搞成件事返唔到轉頭

11月又係咁,黎明行動本來搞到神憎鬼厭
但暴大理大事件又令矛頭指返向黑警政府

次次都害人終害己

聽日元朗見 誠邀你一齊行街街
利申絲

一定係㗎啦
極端撚先唔明

我住港島嗰晩想即入元朗老母㩒住

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

根本就係,連登仔成日搞錯問題重點
對準政權與民為善暴唔暴力根本wfc
例如私了好似尋日咁打狗咪普世歡騰

阻人返工黎抗爭點講都講唔通,前設已經錯撚哂

其實721 到呢家最大嫌疑都係中聯辨+何妖合作？

同埋唔好唔記得：葉虎

Tui

全力推721同吹雞直到聽日呀

今晚天水圍見左先啦

Blackwater

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咬住721唔放

神乜尻 慘劇黎

就算學荷蘭叻咁都只不過係自欺欺人，永遠都冇可能掩飾事實

和你跑個idea幾好
俾大家知道39分鐘內你去到邊度！

Push

黎明行動點會神憎鬼厭，成場運動少有做得好嘅嘢嚟。

講得通，影響社會運作一樣對準政權
只係附帶會影響打工既人姐

元朗人 加油

我地同溫層覺得好,但出面好多人唔係咁諗
而且呢個行動成本過高,你睇班著名五毛重點狂推就知

真心 好多港豬見到都淆到仆街

他亦透露，原來生意失敗那陣子，連婚姻也賠上了。第一任太太是內地人，在他生意低潮時，剛好拿到香港身份證，離開了他

支那婆

。第一任太太是內地人，在他生意低潮時，剛好拿到香港身份證，離開了他

屌你老母D支那人，只能共富貴不能共患難
拎到證，你搵唔到錢，即走

拎到身份證，利用完你就走人
大陸女人信唔過，只能共富貴不能共患難

老母藍絲只可以跟華記講係林卓庭帶頭
自己呃自己

咁誇張先分到水嶺？

他說，當天自己憤怒得在家中大力關門發洩。

呢個好有畫面

帶住個女一樣咁勇，多謝你

清楚向全港市民示範我哋反對緊嘅係咩嘢: 官商鄉黑互相勾結嘅賣港利益集團

可惜自己放棄咗

所以ｐｋ鄧雖然係極強硬派
但搞到整件事番唔到轉頭 whole picture更差既其實又係佢
721令民意真正大逆轉
中大理大令美國極速通過人權法

半年了 好似沉日發生既事咁

721完全係正苦同警隊製嘅亂

講真
唔係中大理大事件
黎明行動會有機令民意反彈

推 721

唔好睇少啲中蟈女人
普遍大部份中蟈人係好想黎香港
係有哂共識要拎香港永久居民身分證
就算嫁比阿伯 冇感情生埋仔女
做雞都無所謂
只要拎到證就拍拍屎忽走人
爭埋家產就最好 到時唔好話變面咁快
而係根本佢地一早有預謀

做哂所有野政權都唔跪，咪逼佢地嘅上一級(即係商家)跪
商家都唔跪，咪逼所有社會持份者一齊逼政府跪

呢個唔係民意問題，係做法方針
攬炒本身就係魚蛋論嚟架啦，唔通有得揀我剩係攬炒邊幾個？

無錯,而家有黃圈已經係盡量保住自己人

一個好正常同有思考既藍絲先會咁諗，可惜買少見少

睇返相關時段嘅民調
的確係有咁嘅可能性

元朗單野 真係民意定海神針

唔好下下屌人自私住。

人只係好易被環境所影響啫。

有時看到警員行為過火，火爆的他忍不住跟警察理論，反而女兒愛父深切，看到父親差點要跟警察衝突，女兒就會抱着父親勸說：「爸爸唔好出聲，唔好講嘢。」火爆爸爸就收歛起來，為了女兒福祉，忍一忍。

8歳囡囡就咁識諗~

唔好放過721呢單野

啱呀 老竇被罷工不知幾開心

721根本係政府大春袋嚟
你睇erer sir er咗成分鐘都兜唔到就知

鄧小強只係一個無腦武將
戰略上滿分但政治觸覺完全零分
佢既行動好多都令示威者損失慘重
但學佢地拉闊畫面黎睇政治上佢地先慘敗
區選大敗 人櫂法通過
唔少人因為721同警暴而一直冇民意逆轉

佢地係 「只暴製亂」

個陣未有火魔法 而家情況第二日條村幾十個火頭 燒到變爛地

公司廢老藍絲: 林卓廷帶人入去挑釁在先，元朗人只係保家圍國

成班恐怖份子無差別襲擊平民
唔係冇腦都好難接受到啦
如果721係醫藍絲的疫苗
咁831應該係加強針
而家唔單止要香港人對政府 警隊不信任
更加要令香港人對法庭都不信任
咁成個政權就冇一部份可以得到香港人的信任

帶着女兒同行，L先生坦言多一份責任，但又察覺到因為女兒在，警察都不太敢做甚麼，他帶點歉意說：「每次警察拘捕，一直拉一直拉，拉到我旁邊，看到我帶着女兒就沒有向我埋手。」

因為係國際唔容忍嘅事

push

所以721後仲撐緊政府嘅人 包括一班藍屍已經係on9都不足以形容

根本係無人性

黑警同鄉黑搭哂膊頭，完全係同一班人
白衫佬無差別打市民又唔拉
早幾星期仲話警察天職係保護市民人身財產？
保護鄉黑支共港共財產咋 On9
信你老母

警暴 警黑勾結就全世界都有
但做到咁出面 以一個國際城市黎講就冇可能接受到
你做樣都做靚仔D

仲有831

呢一世都唔會忘記

一定要捉撚實721依個春袋！

721真係好大轉變
之前我仲係和理非0 gear戴口罩出去9行
之後開始睇防具點樣保護自己

（721前）
「有險可守，over my dead body」

（721後）
「。。。」

721
831
101

多謝你

一定係
但世界上唔會有對準政權而絲毫不阻民生既完美抗爭

我地每次抗爭要針對既從來都係政權, 而阻民生只係副作用黎

裝修係對準政權, 但民生角度的確有損市容. 三罷從來更加係對準政權, 無奈香港工會依屬發展階段, 工人唔敢喺無保障既情況下罷工, 所以先會有塞鐵癱瘓交通呢D咁畸形既抗爭手段, 最終亦係影響民生

經過咁多阻民生既抗爭手段, 我地仲能夠有民意支持其實已經非常難得.

民意係寶貴的,
無民意就唔會有人救poly
無民意就唔會贏區選
無民意就唔會有黃店照顧手足
無民意就唔會有咁多過百萬既集會遊行

只會係五毛先會惡意將民意踩得係一文不值既垃圾, 並且開口埋口屌人民意撚

簡單d黎講條友係阻到自己就唔得
阻到人就冇問題 雙重標準
而且對支那入侵冇乜感覺
純粹反對警暴 我覺得衣批人唔應該叫黃絲
不過多個朋友好過敵人咁解

當天自己憤怒得在家中大力關門發洩

拍爛左道門點算

有
追住黑警私了
完全唔會影響巿民

咁你要問藍絲點解可以咁on9

繼續推721啊各位！

721後仲係藍屍既都唔撚係人

721 721 721

眼濕濕 2父女
我都想自己老豆咁正義

會覺醒藍絲都是手足

證明你心入面嘅道德感未死

食過屎先會醒 都係好事黎 未貪晒份身家同女

721唔見人

就算真係林卓廷帶人入去 佢地咁樣打人都有問題啦 仲有警黑係鐵一般事實 邊一個令到發生721都好 警察都係最有問題果位

舊友？果啲叫冚家產呀

721都唔覺醒嗰啲
直接堆填區
唔撚係人嚟

一個元朗警區玩死全港差佬，當然冇頭頂指揮都唔會一夜錬成黑警
之前都係屌緊速龍，721後全成黑警

721真係佢點駁都唔可以令人信服真係冇腦先會仲撐警

仲要林大總統公開屌柒張建宗

，

612 721 831 1001

Agger 老豆老母721由深藍變淺黃
依家開始會食黃店去集會

果晚分左好多勇武係上環

好撚多人睇住live想返去幫手

大肚婆都打
仲認藍屍真係冇人性到極

被班低級曱甴帶住走
班散仔要咩就配合佢

根本唔岩做一個紀律部長之首